由9點開始全部推行動post唔好推自殺post，屌你地連登仔而家做偵探定攪抗爭？

日日都有自殺單單都話有可疑拎出黎推
個個留言唔係死黑警就寧願炒車都要推
係咪on9
第一你無權力叫人交出cctv根本無野可以查到
你推撚到2047都唔會有結果
第二大量fake news好明顯有人放大陰謀論想分散我地抗爭力量
咪撚推呀
真係有手足被自殺我地更加要行動！！！

1/10

推

2/10

好撚on9 成個連登俾人滲透哂
咩點解冇血 點解條屍紫色
點解唔甩手 出埋我屋企人條樓點點點
黑狗真係好撚陰濕 亦都達到左佢目的
就係想成個科林冇一個post可信

跳*

無哂行動post

其實關於被自殺係冇錯

問題係時事區已經唔夠用

求多一個行動區

台。打錯

關注。又打錯

Agree

開個偵探台就岩

正確，巴打你整合一下所有行動Post嘅link

同感，變補風捉影多，而ED多數得個講字又冇得進展

你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

9點

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

做偵探都唔係問題，最弊個撚個都係靈媒，靈異事件當證據